父母自覺兒住公屋 求偶有優勢

樓價處於巔峰，部分人覺得有公屋住，總好過捱貴租。有網民指家長自覺住公屋的兒子是一個筍盤，婚後可跟父母同住，兒媳不愁無地方住。

近日有網民在討論區發帖文，指有25歲獨生子，跟父母住公屋，副學士畢業的入他，月入約1.6萬元。家長有感兒子算孝順，每月薪水會交母親管理，又認為兒子是「筍盤」，形容「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」。但網民卻不認同，揶揄其兒子收入不高、只住公屋，指他似「凶宅」多於「筍盤」。部分人認為，若果男生只想在公屋度過餘生，絕對不是筍盤，又譏笑「全家都窮，點可能係筍盤」。

ON9

冇樓幾靚仔幾考順都無用啦

根本係香港住公屋有錢過住私樓
我識人幾百億身家都住公屋 因為實用D

公屋專員

自我膨脹得好緊要
窮都講到係優點

師兄好勁喎，識人有幾百億
我識幾百億人咋

去雞竇求偶？一定得啦

CHING酸撚到

副學士畢業的入他，月入約1.6萬元。家長有感兒子算孝順，每月薪水會交母親管理

直頭係屎啦

如果公屋得佢一個人住既話
都叫有優勢既

個老母個腦載屎

打飛機係要對住d野先打得出既 好正常

比住80呎劏房果D真係荀

你仲勁，可以識埋外星人

公屋 買嘅 同 私樓 租嘅 比 真係有優勢

鳩up既樂趣

你講緊牙連？

連狗唔係住加州花園咩

山頂好潮濕